終国移動，我屌你老母

門市啲人閪撚到，我唔屌鳩佢都唔幫我，最後咪又死狗咁幫啲客

仲用？師兄藍絲？

閪你咪又係用
攞黎賤

會唔會係你個樣閪呀?

閪人先用支那移動

岩聽 閪sale閪客閪公司
冇問題呀

又要屌又要用

好人好姐，做乜用支那移動